［集思廣益］想搵啲英文文宣片

［歐洲最後獨裁］白俄羅斯人都爆緊民主鬥爭！

我係呢個po樓主
今日我個白羅斯朋友比咗條片我

佢再問我香港有冇類似嘅片比佢去share返入白羅斯
但我唔係幾搵到有咁清晰嘅片
多數都係啲訪問
所以我比咗呢段佢：

想喺到問吓各位巴絲
有冇咩英文/有英文字幕嘅文宣片推介
世界仲有地方係有關注香港人的！
希望大家都持續關注吓白羅斯同其他反緊暴政嘅社會

推一推